不如一齊死算啦

好，幾時

死之前有無興趣同我卜野

唔好咁咸濕啦

樓主，你自己講吓乜事要死，你又想點死？

咩事先，不如講出嚟先